日本人會唔會屌柒係 地鐵/火車 車廂入邊大聲傾計嘅人？

上次坐 JR 由上野去大船
坐綠色車廂
有兩個鬼佬同一個日本人上車
三條友著西裝似係公幹唔似旅遊

嗰兩個鬼佬大聲傾計
但周圍日本乘客無乜反應

會做鍵盤戰士

日本人自己都會係車廂大聲講野嫁啦
山水線見過唔少次

山手線*

坐日比谷線都有日本妹大大聲吹水啦
大阪個邊真係WFC你啦

試過幾個日本妹由京都搭阪急嘈到返梅田

只見過一次，有個日本男人行咗幾行走去後邊屌柒幾個一路大聲傾計阿叔，一句「咪撚嘈啦！」收佢地皮。

我自己就分別屌柒個香港人同中國人

坐ロマンスカーメトロ
班架仔開酒吹水由箱根嘈到入千代田線先可以靜下
其實傾計無問題 但係啲笑聲真係太嘈

因為係鬼佬佢地英文唔夠好
所以只好暗地裏小

應該唔會，
次次見都係d職員出聲，乘客唔多理。

日本人好驚鬼佬

其實點解

其實講英文就好驚

所以有時見到D post 話日本人係車一定一粒聲都唔出 真係好懷疑佢地有無去過日本

會！

上次去miss左班機

我同屋企人講返，我老母喺香港隔住個電話屌我屌到坐隔離個日本人都出聲

我只可以講唔好意思

唔計醉酒佬嘅話日頭都有唔少後生煲電話粥
見過一個歐巴桑忍唔住口叫人收聲
地鐵點都會嘈啲 長途車會自律少少
係勝在細路仔真係唔會嘈生曬+四圍走